燈神燈神 我想買牛過夜

買唔買好

收皮啦你 入左教未呀

未 入唔入好

QQ牛

QQ熊定QQ牛

問你自己咪得囉，你超燈

打哥入咩好

入qq熊

收左市 唔好出年先講

跌到仆街

QQ熊 聽日賺到偷笑